求救 呢個袋可唔可以hand carry上機

可以

25袋

總體積不大於 56x36x23 厘米或 22x14x9 吋

真係得好淆底?唔使寄艙

幾L？ 36L內就應該冇問題，
但你要清楚航空公司既hand carry 標準，
一個書包加個細袋ok，
一個細喼加大書包未必間間得

尺寸-長 23
尺寸-寬 32
尺寸-高 50

應該冇問題

thx bro

又係你呢d窮撚想慳寄倉錢

係唔想拉喼麻煩 唔想等拎行李等到2046

未知原因就笑鳩人

我40L都唔使寄艙（hk express）